教育學士雙學位課程學位 同pgde 有咩分別?

如題。

你上網search 下咩叫pgd先啦

一個讀五年一個讀兩年

講真教書使讀五年咩

教育學士雙學位課程一般係嗰科degree再附加一個BEd/Cert Edu
而PGDE 係本身持有其他degree 再去當Postgrad讀
留意返,喺香港, PGDE唔係碩士, 而一般Master of Education亦唔可以取代PGDE

PDGE只可以做CM?
DEGREE可以做GM?
人工高D

利申 乜都唔識

今時今日無degree連CM都唔知請唔請

PGDE = Postgraduate Diploma of Education
咁你首先要有Degree, 再Full time 一年讀個PGDE, 先可以做到GM

個DEGREE 唔係要BED咩?

舉個例
BSc in Maths + PGDE (Maths) 咪搞掂晒

大前提係爭到PGDE

有Bed 就等如你有pgde 架啦
係非bed 先要讀pgde

報警拉你

admission talk實有講，咁都唔去就咪教書啦

Admission talk個陣, D中六學生唔太知咩叫pgde. 亦唔太問問題
教授未必cover哩個部分。

讀5年，本科+教育，grad可以直接教書

普通degree：讀4年本科，如果教書要報多個pgde(教育文憑），通常full time1yr, part time 2yr，而pgde唔係咁易入到，因為好多中途出家嘅人同你爭

所以如果個有興趣教育，就讀前者啦

edu degree重視教學
本科degree加pgde 就多數本科知識多d
PGDE難入過edu degree

我識有雙學位啲人狂爆credit讀本科。